生化危機冇人睇?

雖然好撚爛 同原著差十萬九千里

有ada wong

睇緊，冇人開post

今集應該RE4 5 crossover

ada wong嗰兩執陰想點

好正

岩岩仲諗緊開唔開post好

其實個系列大左結局未?好耐之前明珠台播到有隻蝙蝠咁既野飛出黎就完左

個leon佬味太重

Leon

呢套明珠播過啦

仲以為播最後一集

播cg電影好過啦

真係是旦搵個分中界就做得leon

新嗰套根本超人片

覺得呢集仲好過大結局

邊套

周末大電影:生化危機之滅絕真相

完左 呢集係尾2

尾2

成日覺得red queen把聲好煩膠

電影第二套算最好睇 有jill同nemesis

一年起碼播兩次
我寧願佢播其他喪屍片
好似有個喪屍片但成班人係超市
28日，28週後仲正

監獄個度係咪露左點

今年冇印象

邊個 主角第一輯已經有露

第三集入錢shotgun最好睇
有chris clarie

都係當打機片睇

硬係覺得leon好柒

好想佢出返Chris囉

d 巨人係生化武器定咩，太耐唔記得

Prison break男主角做

但係把聲好似game入面把聲

有李冰冰

白滑腳若隱若現咁

ada wong本身好撚正

鬍鬚勒突

好矮 邊做到ada wong

係

第二集正D,個黑鬼

諗起達哥打機卡關

想問下結局係班友拋棄個奸角等喪屍輪佢果套係第幾集?

成套野角色最似係BARRY

覺得幾好睇

Ada 慢鏡入子彈

咁你當呢集係結局啦，因為最尾個套真係垃圾到仆街

呢個系列睇法應該係當佢港漫咁
拎哂d角色再鳩作個故事

毫髮無傷嘅Leon
極近互射都唔中嘅chris

山化危機 起身 走 射 打大佬 完

i love you🤟🏿

睇左咁多次都仲未分到邊集打邊集，其實總共有幾多集

6

架車勁撚到

雖然呢套野好鳩，但係完咗都覺得有啲可惜

leon呢套野變咗2打6
黑鬼仲搶眼過佢

難得有幾句對白

早死早超生

D配角集集都唔同

睇緊，但d翻譯好大陸
Alice project變艾伶項目

同埋今集睇唔到親生仔LEON有特攻身手
反而CHRIS個集, CHRIS做得幾型幾勁

韋蓮芝
榮毅彬

呢d係明珠台式譯名喎

除左最後一集我覺得成套野都唔差

Sorry 原來係台式黎，我以為係大陸添

睇女主角Milla Jovovich

今集係咪有wesker避子彈
唔記得晒

活死人凶間

"明珠台“式

去到第3集就失晒控

頭先上網SEARCH好似唔係呢套

但以前唔係用港式譯名嫁咩?
我記得以前睇明珠台，d名無咁柒

最後一集推番哂之前所有設定

明明前兩集都sell緊生存恐怖 無啦啦變左hollywood猛片

其實umbrella公司整多D獵食者都玩死主角

可能係用google translate譯

點解隻野三條友用突擊步槍射幾呀槍都唔死 但女主用衝鋒槍射幾野死?

個劇本係好趕住收工個隻 寫條友都亂鳩黎 當笑片咁睇

個巴利係唔係daddy重炮

呢集其實都可有可無

識整復製人都唔拎去清喪屍
導演好似上年話過重拍成套生化危機

個結尾完全無意思
空歡喜一場

邊個係新艾莉項目？

原本好期待結局班人會係最後一集一齊反擊

明明第3集先講緊唔夠食物同清唔到喪屍 但就用晒軍事去捉個賤貨 真係當笑片睇

it is a trap，完

凍撚

死

睇緊

jill

痴線

逼子彈致敬返re4大佬

艾乜撚野玲

晨早拆啦

夾硬谷大波

呢條女我覺得勁過最終boss

咁就拎到落黎

樣衰怪出場

用番拳腳架

最正既死法出現

心臟都打到停埋

打到心臟停埋

好假下

打咁耐都唔拎落黎

等左好耐

點解一開始唔用呢招

一掌秒人

究竟打咁耐為乜

儲super要出下普通招先

黑鬼要死？

最記得今集最後一齊守城個畫面勁正 個時勁期待下一集 點知夠膽死下一集一開波已經完左

點打

好可惜 見佢上集生存落黎

呢個真係世界級弱智
睇果陣屌左出聲

去左廁所
心停左點翻生？

LEON掛住媾女

無啦 哦

立即發動主角威能

alice身體係異於常人

leon你隻閪手呀

leon隻手

摸大髀

屌

Ada wong

抽水

唔受溝

屌你，咸濕仔

套野個導演係咪好憎LEON
整到佢又廢又鹹濕, 摸大脾

搞到成個地球溶溶爛爛就係為左比班雪藏人統治地球，去到尾都仲有班人幫間野打工，完全離晒罩

LEON個浸佬味

wesker都好柒

完~

完

守城呢個真係好期待

死肥仔
第4集中左粒咁勁既彈都冇事，痴撚線

有prison break個男主係邊集？

套野咁撚短既

呢套d女全部好撚正

其實第六集同第五集完全唔連慣，一句死晒Leon 同ada/jill就死😰

個 黑超佬 由壞人變好人, 跟住又變壞人, on99

第4??

個結尾拍到咁正 下一集你整套垃圾出黎

4

第四集

型仔wesker

最後果集真係幾失望下,反擊冇左

第6真係爛到仆街

期待好耐既白宮守衛戰.......竟然一開波就收皮

其實套野係講乜 睇過中間兩集
一集係下水道避zombie
同呢集

第6集個陣仲好期待打守城，結果乜都無

我覺得錢同檔期問題，個陣女主角大肚拖左排先拍得成

係咪唔可以拍白宮既電影，近幾年好似無wo

同埋唔知點解最後個集打個啲鏡頭剪接得好誇張，睇到眼殘

聽講個女主又拍第二套唔知咩野
有無清知道

話拍mh

炸都炸左幾次啦 點會無

寫個條友真係世界級

根本就係突登拍到個結局咁正引人睇最後一集 跟住拍套垃圾出黎 cap埋最後一水

Ada wong, Jed

得第1,2集好睇，打後真係算鳩數

好似話reboot成個系列嘛 搵溫子仁拍

Reboot成個系列
跟返官方設定啦屌
威斯卡搵個脫髮脫叔叔做
又要學re5 飛眼鏡、𣊬移
結果一堆柒味

我要生存恐怖呀屌

Wesker點死啊
係斷腳死啊有高速移動竟然會比門壓斷腳

臨尾隻揪玩賭俠超級電腦分析可以列入膠戲經典

ada wong 好撚7正
仲正撚過原著

幫手打工果班, 好似多數係復制人, 只係聽命令做事

當然, 仲有小數正常人類. 就好似最後一集, 渣裝甲車果班士兵
不過, 世界末日, 你係傘公司既士兵, 你都只能幫傘公司打工

因為你傘公司打工, 至少有飯食
你唔幫傘公司打工, 自己一個去流浪,隨時餓死

紅后 一開始係壞人, 要殺哂所有人類
最後一集又變左好人 幫女主角 (最後一集紅后個演員仲要係 導彈和女主角既親生女)

黑超佬 前一集係好人, 幫女主角逃走, 又比番超能力女主角
最後一集又變左壞人, 原來佢特登引女主角來, 再殺死佢.........咁佢上一集做乜比番超能力 女主角??

根本D劇情 前面同後面完全接唔到

所以應該reboot跟返原著

邊度仲有糧食已經係問題
又話想留返d科技/資源比班高層出黎後用
點知乜都破壞晒，講到咁樣做乜要整隻咁既病毒

淨係條腿都可以玩成晚 ，係平胸啲

見到偶像中島美嘉好開心
一播即刻諗起達哥